室內防蟲用品

呢排熱返，周不時有啲昆蟲騷擾，冇覺好瞓
我知可以開冷氣，但有冇啲咩用品再安心啲

無敵士囉 好貴好用